前身 會員 眼淚成詩 入一入黎

可唔可以伸個頭埋黎

想打你一巴啊

唔關我事

黏

詩

痛

緊

成

便💩

掌嘴

屍

最近得罪人多 要著草 借幾皮比我

又掌？黏不緊了

右手緊 左手可以掌

左手是女朋友 乜咁益我呀